一人N建議 玩9Amway傳銷仔(live)

話說之前開個po
有個fd跑步識 無意中發現佢做做Amway 已有幾個fd比佢sell過 不過唔成功 呢類人真係好煩 人地無需要都係電話成日煩9人 又要叫人上佢公司

為左玩9佢一鑊 已係fb開拋磚
點知佢5分鐘唔冼已經cm

求一人n個玩9佢既方法